1. Не рекомендується використовувати події клавіатур з полем input бо зараз є і інші манери вводити інформацію в поле, на приклад через голосовий запис або копіюючи і вставляючи. Через це якщо ми хочемо правильно відслідкувати всі події в полі input то бажано це робити через подію по назві input.
